點追水瓶女

點追水瓶女
好感同反感會分別有咩表示？

721

多出街就得

數據呢 無數據點分析啊？

真？

同佢示威一次 岩就得 唔岩就bye

我意思be water

去機場

Ching講得岩
水瓶女一反感就連friend都冇得做

屌你老母 爛春袋啦 想屌女 狗都無得你屌 去死吧啦

不推文

對唔住

問下啫

more

多啲約佢，同埋俾佢見到你思想有深度
試吓傾偈話題廣啲天南地北乜都傾
未必要所有價值觀都好夾，但係過程中你做到兼容並包其實已經好charm
利申：水瓶女

絲打好詳細

可唔可以講下你還過吸引你既人

遇

之前好感過一個識4國語言同對飲食好有研究嘅男仔
不過我真係好難鍾意一個人鍾意到想拍拖
所以只係繼續做朋友

放棄啦

咁絲打會同咩人拍拖呢？

好中point 懶醒嘅人真係不了

有咩人吸引到你？

可以收皮了

又柒又矮

多謝絲打

佢肯出我ok啊

水瓶女好鍾意去旅行，即日起行！約佢坐飛機！

搞大佢個肚

星座唔好信咁多，衝呀！

陪多啲佢傾計 陪伴是最好的證明
利申 水瓶女

但唔好一味你share你自己既野 要適當問下佢既諗法 同要適當既關心

唔可以太痴身 呢句啱晒 本身覺得有個男仔幾好 結果佢開始追我嘅時候不斷chur住我 日日都想約我出街 本身頭幾日真係唔得閒 又whatsapp係咁問我喺邊 我就開始好反感 到之後得閒到唔想理佢
利申：水瓶女

*都唔想理

痴身勁恐怖

如果覆得你hea就自己sense下
咪再日日搵

如果唔係開你拖，水瓶俾人煩親變到阿媽都唔認得
blacklist你

水瓶女大部分都有個特徵 就係樣既感覺同真實既性格差好遠
所以唔好估佢諗咩
單純對佢好 保持神秘感/定時wts就夠
唔好太痴身 做on9野
因為你衰左佢地就唔會再想理你
利申水瓶絲

仲有水瓶女有個特徵就係唔鐘意你嘅就係唔鐘意你 強迫一齊係無用嘅 佢哋好愛恨分明 重點唔好做啲on9嘢死蠢嘢 朋友開始做起效果更佳
利申：水瓶女

男都係

唔好死纏爛打 唔好勁chur約出街 要識睇佢對你既好感到咩程度(眉頭眼額) 雖然本人認為水瓶係較難追 如果對你只有少許好感 因為重點係我地會將朋友同發展對象條線喺心入面分得好清 雖然唔係個個睇得出

相反你做足晒都好，水瓶女多數唔會想同你長久，除非你係絕對荀盤

你係普通人既話，水瓶女同你一齊一兩年後會突然間對你無晒興趣，好啲既唔洗令你戴帽，但都即刻陌生晒，再話同你唔夾，另一個人咁，好明顯既

講好聽啲咪話水瓶易碎，但我想問有咩人會自己打碎自己再用碎片傷人？

點睇條線

已被傷 你講既好中位

水瓶女表示中到冇得再中

已中槍
睇黎你比一般水瓶女更了解水瓶女
但事先聲明我冇俾過帽人戴
呢個係個人道德底線

on9先信星座

聽楊千嬅首歌

我剛剛既前度就好似上面巴打咁講 可以變到好陌生 另一個人咁 連再傾個問題都無 和平 唔關帽事 完全變到朋友 無錯年半感情唔多 但對我黎講最傷呢次 但並無怪佢

亦唔知水瓶女仔 係咪話放底就放底

點解會變既？

要溝到女首先唔好咁迷信先

可能最近既事 好記得佢講既野 例如 佢話成日都想改變我 但又覺得由頭到尾都改變唔到我 唔想覺得我錯哂 係佢涯唔到受唔到 唔好當無喊過無嘈過 可能早果排我又忙 少理再聽佢講野 果陣我又攰 同埋可能我既一啲既情緒小脾氣 當我想再傾吓想再磨合吓 但佢覺得再講已經無意義 最近我都有keep住關心吓佢 但我都覺得攰 無當初追佢追左成年既堅持 因為無左個定位 果陣追我都仲可以同自己講 試埋今次 得就得 唔得咪算 起碼唔後悔 但今次我都搵唔到個理由去堅持 前日因爲有啲事關於我同佢 所以傾左陣電話 傾完要傾都傾左陣計 但比我覺得好陌生 好似我真係唔應機再搵藉口搵佢了

該*

巴打

？我同佢無block大家 但我只能夠靜靜地祝福佢

一開始一齊個陣你有咩吸引佢？

唔知喎 好似佢無講過我有咩吸引佢 可能果段時間 成日都陪佢 夜晚傾電話 買吓零食比佢 送吓禮物咁
頭半年拒絕過我 再半年先成功 我只可以話如果佢唔抗拒你 你感覺到 而你又真心鐘意既 就要夠堅持
因為我前度講過因爲我夠堅持 同埋對佢好
因為我追果年裡面都試過難免想放棄 真係夠堅持先好

一年都好耐

直接摸佢個奶就得

係架 鐘意佢嘛 但你預時間比自己 到咁上吓真係主動表白又好咩都好 你唔做既 佢地真係可以當無架
因為前度一齊之後佢都有傾計講過 如果我當時唔主動既 佢會當無事發生

好有恒心

咁就睇你有幾鐘意呢個女仔喇 加油喇巴打

巴打係一識就追？個陣有冇驚fdzone?
你個ex 有冇講個fdzone 呢樣野

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

傾計真係掂，尤其deep talk
另外，怕太過癡身咁家野，水瓶女著重空間

利申 水瓶女

緊係唔係喇 認識左一段時間 點會一識就追 都未了解
你tg傾？

我明啊所以果陣佢唔搵我傾先 我都好少主動聊 費事佢嫌我煩

Text下先 之後傾到電話就有機會 傾電話其實好容易知個女仔對你有冇Feel

仲要佢肯主動打比你多 咁起碼唔反感先

主動打就有難度 肯主動打俾你 其實已經可以約下出街 睇下佢Ig平時鐘意咩先約 多數約到

不過，基本上水瓶女都係犯賤，雖然有時好似好冷淡，
但其實都想人搵佢 or 關心佢....

又唔係咁講 我追果陣都係諗住見佢 送禮物佢又開心喎 又會打比我傾 諗住再上啦 但果陣約過佢睇套戲 佢又無應約 有次仲要比我見到張戲飛 先知佢自己去睇左 sad到

咁我都有間唔中會關心吓 搵吓 但唔會密 當然feel到佢唔抗拒喇先會做

睇返前文 你追咗成年 我覺得已經Frd Zone咗啦 女仔其實對你有Feel 曖味緊果陣 會有個Timing 係迷迷糊糊咁 你冇捉住個Timing 之後個女仔過咗清醒返就會難好多 巴打宜家咁狀態講真機會好低

咁就唔知了 我經驗姐

個巴打唔係追左拍完咩？

水瓶係儍丶顛丶黐
水代表冷感，瓶代表平胸
唔值追

申：水瓶

係呀 我追完拍完 傷哂

係咪講緊你情況

仲有對於太易得手嘅係唔會稀罕
愈難得到愈有成功感亦會鍾意耐啲咁
我宜家就係咁

冇tg

應該唔係？

唔好咁

想追水瓶男，系咪真系同水瓶女一樣咁難追

[url][/url]

唔好信星座就得

成為the only one嘅優越感好好J
BTW...水瓶女好易睇得出真醒同懶醒，真係唔可以扮

同過水瓶女一齊過兩年幾，覺得佢係好好，興幸個兩年有佢陪

但突然有一日佢認為我唔好，爭拗多左，機會都唔比就變左個佰生人，連 IG 都即刻 block 埋，咁鬼明顯，盲既都知。以我有方法搵到佢係唔係有第二個男人，又唔係

點啫？認命囉。反正近來我都好唔得閒，香港大事，大家要齊上齊落，不幸比狗咬都唔會拖到佢落水掛

我都無怪佢，只係有啲氣餒兩年大家付出真心，乜最後原來咁簡單，唔關帽事，都唔可以講出黎等大家注意一下點去改善，而係一刀切佢直接話忍夠

睇番上網啲分享，不約而同個個都話水瓶座好易比人感覺係冷血冷漠，我覺得倒不如佢地係好易突然諗通啲野就比雙子座變得更絕，啱唔啱無人知，得佢自己先知咁揀啱唔啱自己，所以無得怪對方

見係連登上，或得幾個好熟既人先敢講

一開始我都咁諗，不過我想贈你陳奕迅既一句歌詞：

人戀愛過後 自然參透到命理

同病相連 怪唔落 不過真係會覺得付出左 唔係要收獲 但感覺上係話無就無 連再傾再磨合機會都無
我係咪要慶幸佢無block我？

歌詞都好信
唔通光加熱就等於火咩

水瓶又真係好叻，好多都理性到不得了

但就係呢一份理性先令佢突然諗通左某啲野，就可以以前既野直接放棄

真心，唔怪得佢，我只怪我自己做得唔及佢得想。但都令一個水瓶女可以個心有我兩年，原來已經係一個 achievement，當安慰下自己都好

咁所以對番主題去睇，咪唔需要講感性，凡是講理性咪得囉

我認同你講既野 但突然諗起 我係被分 相對完全無機會再磨石 但佢已前既ex就可以一次又一次同番佢一齊
係咪代表因為我愛佢多過佢愛我

諗通既野係咩方面？
好想知

feel 到巴打好sad

但係水瓶女係未真係好忽冷忽熱？因為我都打算追佢

膽大心細面皮厚。

我已經無再去關心同慰問佢了 自從傾完果次電話後 果種陌生既感覺 真係好難受亦明白 唔再應該搵佢
無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮
長期要記住呢句 提醒自己

岩喔 追既時候的確要咁樣

呢樣真 唔多唔少 有時都會驚搞到自己變左兵

玩到佢出水

你個水瓶女係點咖？

點解佢地係咁既？

LM

係
利申：水瓶女
我有時都唔知自己想點

我發現大部分水瓶座嘅感情都係無疾而終
真係好少關第三者事

我同佢係同事，未一齊，基本上日日見，基本上我講任何野，佢都係接落去，而且都試過單獨食飯，平時好好傾

但佢放假既話，基本上都唔覆我message，最多一句起兩句止

我自己心入面會有個扣分準則咁
有啲位唔夾或者接受唔到
會無限次用感性包容同死頂
中間一定有輕輕反映過但就唔會大大力屌
一路俾機會，一路㩒住自己啲理性
去到一個位頂唔緊個理性就出嚟
到時就已經冇得救

係可以好突然
但絕對係積積埋埋失望過好多次扣咗好多分

我都係一feel到意圖明顯就即刻byebye
所以一定一定要朋友開始
但又冇話發掘人另一面
反而會不斷試吓佢諗法呀接受能力
搵吓有冇野令自己反感
Clear就可以close啲正式當你可以一齊玩嘅朋友

至於幾時可以下一步
要睇你地咩進展喎，不過可以好肯定嘅係
如果佢仲會態度好咁應你，你仲有機
Feel到佢hea嘅話就真係冇辦法

利申：水瓶女 上升水瓶 月亮雙子

水瓶對你無興趣 一係hea9你 一係唔理你 完
利申：水瓶

我係上升水瓶 太陽巨蟹 月亮金牛 絲
好難得搵到三個一樣嘅人
想問下絲打係鍾意試新野多，定係咩都唔變最好？
我自己好似係傾向唔變動，可能係月亮金牛強d
但絲打好似鍾意新鮮感

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

唔係好怪啫
幾正常

先做朋友了解個時間要幾耐？

水瓶男性格係咪同女一樣？
我見msg都覆得幾密
點先知有冇機？

追水瓶女既話唔可以俾佢知你on左唔覆佢
因為水瓶有時好自我中心 唔中意人覆覆下唔覆
(但自己成日都會咁做)
水瓶心入面會成日有個計分表
係佢悶既時候陪佢傾偈會好易加分 令佢習慣左有你嘅存在

多口問句水瓶女仔基本講得分開 就無機會複合？
可以放棄？

幫巴打推

千奇唔好懶叻 真係最撚憎 尤其當我睇得出你根本係9up
水瓶女鐘意係真心醒目同與眾不同嘅人 唔需要特登去突顯 我地自然會留意同俾你吸引到 故意去做反而反效果

唔好太束縛或者管水瓶座嘅人 追個陣都唔好用啲狗公式方法追 水瓶座嘅人你對佢忽冷忽熱 反而覺得你有神秘感 仲有興趣去了解你

Btw 我係好典型嘅水瓶女 我男朋友吸引我都係因為佢夠特別 唔係一般個種男仔性格 但佢係大部分女仔心目中唔夠浪漫 唔識做個種男仔 佢唔會為左追個女仔而做到港男個種狗公格，但偏偏咁先吸引到我

可以係咁講 水瓶座講得分手就應該係諗得好清楚先會講

Exactly 我冇興趣嘅會直接已讀不回

呢樣真
利申 水瓶女

咪諗通要搣甩我囉

覺得自己唔應該繼續同我一齊，就係咁簡單

中晒

係忽冷忽熱架

一開始當成朋友咁識，比啲神秘感佢地確實容易會落搭，我一開始都以為自己當識個女仔朋友拍下拖算，但見到對方都真心既，我無理由唔付出下，一齊左個兩年真係當左佢係一生一世既唯一伴侶

佢唔當啫

即係，有時會諗其實個男友對我都好好呀

不過就係想回復單身既自由

然後隔左一排又會諗起個時甜蜜？

唔知人地點 但我自己係個心未必一時之間放得低 不過理性會逼我一定要放低 所以好決絕咁

要搵啲野令佢記得你先得喎，如果唔係其實最容易觀察到個水瓶女係唔係對你有興趣就係佢連自己空閒時間都會同你傾計，咁你就贏左八成

係呀，帶埋佢做你所知佢未體會過既野都好，大家一齊有份獨特回憶

最後過左一排你地都可以直接忘記，尤其係突然覺得「佢都唔係咁好啫」

其實我都唔知我自己係未諗多左
我同事佢同我行得好埋，唔超過五厘米距離，同其他人傾計吹水，經常都會借機攻擊我，拎我開玩笑
我辦公桌上有前任既野裝飾，唔係相，我分手個期收起左，佢一次借機問我係未分手，我轉移話題唔答，過左十秒，佢直接問一次。我都無正面答。

宜家識左一年，有無方法可以試下佢對我係未有意思？

記住，係我認知既水瓶女係 ......

一係理性到冷血既地步

一係對你有非常熱情

我覺得就係，恭喜你引起到水瓶女主動已經贏左大半

冇錯 唔知其他水瓶女係咪都咁諗 但我自己係因為我享受啲野同人面對面分享多啲 尤其是我係會容易分到同邊啲人相處/傾計會感到自在 然後同佢地傾計好容易可以延伸去其他話題一路講
平日放假唔覆msg基本上係因為要享受屬於自己嘅時間 你都知水瓶唔太鍾意痴身嘅人 又或者有時係因為同緊朋友出街 我自己會想專注同朋友相處 所以唔會成日睇手機
我自己都有一個水瓶fd 我同佢嘅相處模式大概就係咁 大家都習慣咗 wtsapp唔多野講基本上就係約食飯 出到黎先慢慢傾

我諗係對人友善但都想保持番啲距離感

咁我明白了唔打擾便是 佢開心幸福就夠

雖然搵佢仲想理我 不過我堅持唔到了 今次

謝謝巴打幫我推

我哋上女座係唔會信星座嘢㗎

水瓶女嘅我 覺得好準

水瓶女
好憎人懶醒 同埋懶係了解我
討厭人虛寒問暖 少少關心就夠
唔會俾男人追 一定係佢吸引到我我先對佢有意
覺得自己好奇怪

理性既人其實要係賴過野先會考慮玄學

但都係個句，理性既人，都會有時候想搵個啱既人一齊。不過當理性既時候，仲會唔會想同你一齊就好難講。

以我所知水瓶座其實有啲似靜版既雙子

多謝絲打回覆，我諗追佢要慢慢黎，
不過的確相處舒服好重要。

佢都話佢本身比人感覺都係好冷靜理性既人，
但佢話自己個時明明好緊張同激動，但其他人都唔發覺

等大家再傾得熟d，再試下約佢

幾個水瓶女都話好憎人懶醒
好在我響公司係公認醒，好多人問我意見
我諗我符合要求

小心，好易有誤會

雖然你係客觀上係能力突出，但佢就會對你要求更高

最好既機會係佢遇到有啲問題無法解決你又可以出到手搞掂，咁就會對你加分甚多

對於一個以自己理性做考慮既人去咁斷晒以前既回憶，咁樣先係水瓶座

一個水瓶打爛左，無法補救，只可以買另一個新既

得番既水係做心底裏既點滴回憶，但其他野就如碎片掃走晒

中出一次 有左就得 無就唔得

水瓶女應該隨時直接同你攤牌，應該會諗點落左個仔佢

唔好意思又係我 我都係打算堅持落去到最後
今日都有提佢關心一吓咁 佢都有覆我 我見話會出旺角太子 因為佢都出街 我就話有咩既就話我知
佢都有問番我去做咩
其實岩定錯？

Exact7ly
如果肯畀你中山，應該都係諗好晒後果先做，無所謂嘅意外

打錯 中出

所以其實幾好架，佢又會識諗，個時得佢心就係咁，無乜底線但又互相專一對方，係最後可能佢突然無左興趣同我做左幾樣野令佢覺得我唔緊佢，個計分表咪直接負分被 DQ

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

認真講句 點解啲人成日話水瓶女難追
因為根本就無得追
個人經驗黎講 中意你 對你有好感就會追到
對你無感覺無好感 點追都追唔到
樓上啲絲打講得岩
肯同你出街證明本身對你都有好感
出多幾次街就得米

利申:仆街水瓶女

但係水瓶女係未好懶同宅？
因為我個目標放假都係響屋企陪屋企人或訓覺多....

某程度係好事顧家又賢淑

好撚仆街架佢地 好自為之啦你

好需要私人空間 唔可以msg chur佢 就算一齊左都唔可以 因為唔太痴身 傾電話都唔鐘意
忽冷忽熱 有時好熱情 有時突然唔想應你機
有時候諗野好負面 好無安全感 所以好鐘意人地突如其來既關心
同埋一定要由朋友做起 唔可以急 一chur就會被扣分⋯

其實我覺得一開始對你有興趣贏一半

之後就睇你夠唔夠深度，其實大部分女仔都鐘意啲低調但能力唔錯既人，可能個種反差令啲女仔不能自拔咁諗起對方掛

唔洗追 水瓶女 直接搞就得

好中肯 個男仔係咁問我點解online但係唔覆佢 口講就係返工要用電話 心入面根本就係嗰下唔想覆就唔覆
利申：水瓶女

點衰心急法？

來維園 我哋教你

應該佢知你改變唔到，所以快閃！
同埋佢哋好鐘意block 人...

利申：水瓶女

屌你老母 818出嚟啦 仲溝女！

次次一有人問點追水瓶女
一定仲依個POST

裡面全部係水瓶集中區,當年溝水瓶女都係靠佢地做軍師
樓主大大仲要係專業

一拍拖就信曬星座

有出

有冇精華攻略

去post留言 大把專家答你

笑死 我今日先block咗一個男仔
利申：水瓶女

點解block 既？

好準呀

覺得佢好煩 一識就溝想我 不斷死chur住我 係咁whatsapp我問我喺邊 幾點放工 點解唔覆機 日日都約我出街(一次都冇出到) 又成日喺度自誇 一睇就知唔係真聰明 覺得個人好唔成熟又扮成熟 頂唔順咁痴身嘅人 喺朋友建議下就block咗好爽皮

你知，其實個世界真係好多厹，我諗水瓶作為最理性既女仔代表，應該都年中 block 唔少

不過每個理性既人都會有一刻放鬆，但會唔會講得出自己幾時又會想識人會覺得寂寞？

自己會知 我係會不斷徘徊喺享受自己一個人嘅時光同有人陪之間 講出黎係基本上唔會 最多係同知己講

寂寞也可以變得浪漫

同我遇到嗰個咁似嘅我都好想block但係仲未做完pj

我嗰個以後冇機會再見 所以毫無顧忌地block咗 得咗

你引起唔到佢地好奇心仲要係咁煩住佢地，必 block

how about追水瓶男

我同你一樣水瓶女 月亮雙子
好鬼驚啲人一黎就進攻，好反感

我都係分左手半年左右 一下del曬所有相、聯絡方式、chat 等自己想回味下都唔得諗返都覺得自己CLS

好同意Ching你嘅講法

既然要道別，何必時常懷緬
我都覺得自己好癡線

之前個水瓶POST 學到一樣野
溝水瓶
唔洗扮到明溝佢,唔洗太Focus佢
廢話一句 佢對你有feel就得 冇你點做都唔會有

我本身telegram就較左2 weeks自動del msg...
連自己手動del呢下都唔駛

我相反。。好中意keep record記低所有野。。再得閒自虐一下。。

佢會追你 唔洗自己追

721 811

咁佢唔追未即係收皮

唔block都已讀不回/set埋權限唔俾你睇

Sorry巴打 掛住發夢冇覆
時間好難答到你 但最少都半年起始終要由朋友做起 你要知水瓶真係好睇心情 會中嘅自然中

咁講真係有少少等運到既feel
差不多可以話係佢選擇你唔係選擇

BTW我宜家順其自然同佢相處，慢慢進入佢習慣

係架 佢對你有好感已經成功一半
加油啊巴打 追水瓶女係要比多少少耐性相處 佢會欣賞你習慣你 到時就好大機會得米

多謝你，今日好好笑，
我講左d 野想off topic既，
佢竟然諗幾秒之後，想接落去。
突然覺得呢個水瓶女好可愛

點樣可以增加好感

加油啦
諗起我以前個水瓶ex
真係有少少掛住佢

依個答唔到你 我相信個個水瓶女都唔同
可能從佢嘅喜好入手 但又唔好太刻意 保留翻少少神秘感 先大機會引起水瓶女嘅興趣

好玄

身為一個過來人完全明白

外表 頭腦

保持神秘感
唔好成日chur住人地要覆你機
俾小小空間
當佢喺frd咁傾計

最重要喺要令對方習慣你嘅存在

利申水瓶女
有好感就覆機就會覆得快
沒好感就會覆勁hea或者拖好耐先覆
不過我次次都直接已讀

多謝絲打分享

可以點增加好感

叻過佢

單方面叻過水瓶女係無用，要各方面叻過

PS 自求多福

咁未要好全能？

點可以增加好感

我個人覺得有政治色彩嘅男仔係特別成熟同特別有魅力係知識份子都會型啲 不過過於nerd就唔得
利申：水瓶女

冇

留名等睇你幾時轉軚，反正你地就係對耐左就會好易厭

落力為你好，得不到分數，你決定要跟他日後同步～

同佢傾完你都要實際行動帶佢遊行㗎

咁前提係佢肯同我傾...

屌你老母男人老狗信星座 冇撚腦仲想溝女

好撚憎水瓶女

個女仔成日叫你幫佢做野姐係點
覺得自己好似兵..

咁應該真係兵

真咩。。。
我地之前一齊過

不過之後應該覺得我太chur 同無feel就分左手

笑死我都係諗到呢句

要有趣的靈魂，
反而樣衰高矮是否大隻靚仔有錢不是最重要的考慮因素

吸引力法則
日日射精佢

咁可能因為你仲有一個優點，就係聽話

講得好好

全中

係啊 點好

點解咁貪新鮮

因為好奇心已經滿足左

咁點樣可以再令你有好奇心

我本身真係唔信
但後來見佢like左分析水瓶心理嘅文章，咁即刻至少對佢來講係work掛

同我一樣嘅，不過我係絲

唔姣理佢啦！佢都話對你冇feel咯

個個網站嘅水瓶座都唔同

你覺得邊個最準

自己去了解同認識個女仔最準

ok

留名學野
利申天秤
2個ex水瓶

ex 左既水瓶女就唔好諗，向地獄級難度挑戰
我唔想講水瓶女啲乜，明既就明
但記住，佢地係絕對既理性派

鐵意啲好叻既人
要有野值得佢地祟拜
如果唔係只會俾佢地fd zone
同埋唔鐘意既人會直接拒絕
唔會收兵
亦都唔會因為佢地條件好/付出好多就一齊
利申 水瓶女

成日搵你幫手呢 但又唔點覆機

首先唔好信星座

挑戰緊

有無絲打想追水瓶男

要睇識左幾耐
識得耐可能只係當你朋友咁

一齊左2個月 分左手4個月
佢知我中意佢 。。

分左手唔同講法
通常分得手佢都諗清楚
我講得分手既唔會返轉頭
多數只當你朋友
佢知你鐘意佢 知你仲會幫佢先搵你

啱 既然係諗清楚先分手又點會一齊得返
大家咪又係原來既大家

上得黎問已經輸撚左

同佢去遊行

我以前個個一齊左兩年幾添，聽過有其他 case 更耐時間談婚論嫁，最後都係比水瓶女飛

呢個月份既女仔，唔死到臨頭現實迫近都唔會認命，硬淨啲既會唔嫁添，因為水瓶既自由大於一切，你點都好難滿足到佢地又要有自由又同時可以比到佢地覺得你關心緊佢

所以講話好難

係丫

咁我係咪應該要放棄令佢再同我一齊番？
我仍然會關心吓佢 幫到就幫咁

好憎比男人追 佢地d技巧一眼就睇穿哂 無意思

不要去喜歡

上面果d中晒
真係好憎人懶醒！
水瓶女只會中意醒目既人
其實如果水瓶女中意你既話
可以話你唔洗去追最後都會一齊
相反 佢對你無好感 連追都唔會比你追

利申 水瓶女

咁佢會有咩行動？

好唔明顯嘅暗示

無機會可言 知對方想追 而無feel 即落閘

例如？

可以點增加好感？

知我一齊番 但仲會搵我幫手
有時會搵我 但成日唔覆
想點

知我想

唔覆就唔好逼佢覆
唔秒回 姐係無機會
當你朋友

同水瓶女因為移民問題分左手1個星期左右, 佢想離開HK(本身有加拿大國籍),我就係香港土生土長唔太想去加拿大, 佢依家計劃緊番加拿大,未有實施行動,但決心都幾大。
佢最快都要等下年暑假先走, 但想依家同我分開, 短痛好過長痛,我地一齊都一年, 我係天秤巴, 同佢相處幾舒服,好多時都心靈相通咁樣....
但反送中一系列既事令佢對香港冇希望, 加上其他原因激發佢想番加拿大
我應該點做?放手? 我其實想係呢段日子陪埋佢, 而且佢未100%肯定可以走到去加拿大, 至少好多野都未準備到....
各位巴絲俾D意見

巴
一齊去啦

我同佢既條件唔係好，都係岩岩大學畢業2年，事業岩岩開始。。。我家人朋友都係香港，我跟佢去只會係攬炒

巴打同女朋友番咩工？可能加拿大有得做？

佢公司有機會安排到畀佢喺嗰邊返工， 我就冇可能甚至要轉行。。。 最大問題係我對加拿大完全唔認識了解我，呢一刻真係冇呢個意願過去

睇下巴打你自己有幾愛佢
做選擇個人係你

但巴打冇加藉都係個問題

有一個方法解決既，立即結婚囉
但真心唔可能啦，依家只得1年感情，大家又咁後生

咁就睇水瓶有幾愛你，如果佢寧願分手都一定要去加拿大，就證明你已經唔係咁重要了

我知，所以知道冇咩希望

巴打可唔可以講下點追水瓶女？

出黎！打狗！救人！咁先可脫毒！

我覺得水瓶女比較慢熱, 要約多幾次出街先溝到， 畀啲耐性啦 ，但係當然唔可以拖太耐
我約咗佢第四次出街先溝到， 你可以參考下嘅

佢哋鐘意啲咩人？咩特質？

你自己唔可以太普通，各方面都係配上佢/above average

Yes
我性格係咁

咁巴打都幾高質喎
你覺得自己有咩吸引到佢

我都係天秤巴, 同過水瓶女一齊過, 冇特別追唔追, 出多幾次街就一齊左了, 天秤水瓶幾夾我覺得, 都係講feel 多

btw, 淡巴錯過左個好機會喇, 梗係去摶一鋪啦

巴打點追水瓶女

我唔識你點知，玩野咩

放棄唔到喺香港嘅事業屋企人朋友

冇特別喎, 普通出下街食下戲, 然後就一齊, 冇特別做過d 乜

又唔係永世不見,

啱啊

講緊巴打你

想問下如果佢主動問你ig 想follow呢？ 但又冇問其他人

721 811

我都好迷茫

絲打仲有冇其他教學

你問我答

唔洗客氣祝你早日成功

水瓶D思維真係好難捉摸，好跳，講講下一個話題唔知點解會突然講第二樣

不過真係要搵到樣佢有興趣既野，唔熟你都要學

利：女朋友水瓶

咁我 ex 都幾慢熱，但我個時都已經覺得溝唔到女就由佢既心態同佢玩，足足兩個月最後仲要佢出手先一齊

我四個月

我都覺得要練下自己啲轉數，如果唔係好難接
又驚接得唔好

練就太辛苦喇，研究興趣就ok既

你意思係研究多啲佢興趣?

係呀，我女朋友鍾意試唔同好食既餐廳，咁咪搵下又吹下，之後又約下咁囉

想問，水瓶女算唔算固執
利申:水瓶女友

`

一齊衝

我覺得我果個係一時時

咁諗嘢係咪比較直？

岩岩識左個水瓶女一個月
晚晚都有傾電話
有時我打比佢
有時佢搵我
我諗6:4左右啦
有時lunch time同收工時間佢都會打俾我傾計
感覺都幾close
好多野都同對方傾
我曾經有直接講過 唔打算係做朋友
佢覆左我一大段野
大概就係話佢想慢慢由朋友開始
怕對我唔公平（我同佢開始傾既原因係佢個ex突然搵佢）
咁我都話我明白
但有樣野我都覺得怪既
佢唔似係好怕羞既女仔
咁有時我會輕輕flirt 下佢
例如話掛住佢之類呀
佢都會扮唔知或者搞下gag帶過
我都唔知其實佢係點諗

同問巴打flirt 個情況

巴打加油
你地幾大？

點識

平時見得多唔多

香港都大火呀！
燒咗兩個幾月啦！
擘大隻眼睇下依家發生緊咩事啦！
你仲好唔好意思唔企出嚟呀？

五 大 訴 求 缺 一 不 可

Ching你個gag好爛喎...
利申上升女瓶女

咁so far都未俾人已讀不回
聽完你講我都係檢點d

接唔到嘛，有無其他更好？無後面果句可能太flirty

加油

咁我又唔覺得好flirty喎，但我見到會已讀
有時接唔到唔覆都ok嫁，到有嘢講先再text

各位巴打 想請教下
我同水瓶拍過不過散左 大概原因都係唔了解對方之類喇 之後冇咩理佢 但前幾日佢突然msg左我 我問點解咁既佢話睇通左 仲約到佢食飯 救命其實佢想點 講真我都想復合既

利申天蠍仔

你地本身有咩唔夾先

我覺得冇咩

不要去喜歡 去

幫樓主推下post

見樓主都幾緊張
同過天秤一齊 long d兩年
印象中係佢借啲意聊我傾計先
話咩自己周不時會去我個city嗰邊
佢都幾主動搵我傾
傾咗一排 到咁上下對佢都冇乜戒心
咁佢約出嚟意圖都好明顯 就自自然然一齊咗
好似係睇戲拖咗手

天秤本身係夾嘅 大家都風象
不過就太撚計較同chur
(樓主上嚟求助個節奏千祈唔好用落你個水瓶女度)
天秤癲起上嚟真係會chur親人嘅

多謝分享會留意
可唔可以講下點夾法？
同點避免太chur?

不樂觀

咁你對於佢成日借啲意聊你傾計有咩睇法? 佢聊你果陣已經係long d?

即係例如雙魚處女嗰啲會feel到係佢地就自己多
天秤雙子相處會自然啲

對返佢忽冷忽熱就差唔多㗎喇
不如樓主你講吓咩情況先啦

我覺得水瓶都係睇心情覆msg
所以我都冇話好著緊覆人
有興趣就應吓，冇就求其覆

其實唔反感都會傾兩句嘅...

嗰陣咁岩暑假大家都返咗香港

所以你未必會主動揾人，但人地成日借啲意聊你傾計的話
只要你心情唔差都ok?

前提係個topic有趣喎
如果水瓶女反感，你會feel到㗎喇

有時啲男仔一嚟意圖就好明顯為溝女
水瓶女唔鐘意㗎

畸呢啲 九唔搭八就得㗎喇

巴打你個個唔係去外國咩？

水乜撚嘢瓶
垃圾星座撚

佢去左外國未？

冇撚可能

利申水瓶

唔好追

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

同你太陽上升月亮都一樣

平時唔係成日見
whatsapp覆得快同多位
諗緊點約出街

同埋如果你地有男友 會唔會觀察到？

多字*

加油巴打
你地有冇時差？
long d 會少d話題?

即刻好想識你
由細到大都想知同自己一樣嘅做朋友會點

覆得快即係唔反感同有機啦
求其搵個籍口即刻出啦

我都幾肯定有男友係可以觀察唔到嘅

真係有機？

但唔知有冇男友未好易抄車lor

咁好難搞喎

應該話 可以點樣知地你地有冇仔仔而又自然舒咁問呢？

同埋你地話會重視朋友
咁點分條界？
例如wtsapp個個都會覆得多同快？

同埋你地如果有仔仔會唔會避忌同其他男性朋友wtsapp?

有時差都真係幾大問題wor 你地幾多歲？

感謝分享

咁就咁wtsapp 都好難分喎

有趣

有冇蛛絲馬跡會分到？

唔明

時差真係咁大問題
唔係大家有野講重要D
不過問題始終都係佢好少主動揾我

要隱瞞嘅話你係永遠都唔會知道㗎

我自己本身就一有鍾意嘅人就唔會睬其他男仔㗎喇。傾咗咁耐有冇flirt先？

通常啲男仔唔係會好興問你睇咗呢齣戲未啊或者咩節日你唔使同男朋友過咩？咁樣

重視朋友嘅意思呢系將朋友排得比男朋友重要囉
即係有咩事起上嚟一定係會顧咗朋友先
好少會話重色輕友

其實識咗10幾年嘅朋友同識咗兩個月嘅朋友我覆嘅速度係一樣，睇吓究竟講緊嘅嘢有冇興趣囉
有時真係睇完求其放低左唔會再覆㗎啦

呢個啱
對住心儀對象係會諗過度過
反而節奏會慢啲

咁樣問好尷都好問得差同明顯
就唔想咁問

真係成日睇完唔記得覆返

咁你咪當佢冇囉
如果佢一開頭淨係當你朋友應該都會提過下自己男朋友畫番清楚條線拒絕你

然之後有時咁岩要搵個friend就會有少少愧疚

好狗

一㩒入去 屌唔記得覆𠻹

係就好

當局者迷
分唔到係邊隻節奏

佢打算收埋自己有男朋友
想轉男朋友都唔出奇

呢個情況可能每日幾次
有愧疚已經好有禮貌

好中

好難講

絲打你幾大？

95

絲打最近番緊咩工？

95

我個個都咁上下

第二個po有提過吓
咩事先而家

個世界唔會咁細既

絲打最近番緊咩？

絲打有講過咩？搵唔到

絕對唔會係我呀

點解呢？

你番工番東九龍？

呢個問法都ok

做緊廢青呀
男朋友巨蟹加冇同任何男性傾計

一至五完全冇番任何part time fulltime?

做廢青幾正 唔洗番工

全職廢青
唔係我呀仲問喎

想肯定啲啫

好愛男朋友
但佢唔愛我不過唔緊要

但我都覺得正常佢有男朋友的話應該都會或多或少比signal你的

咁你個個有冇？

巨蟹應該好痴身

無啊

咪話佢唔愛我囉
都唔知同我一齊做咩

你覺得男同女表達愛既方法係咪唔同

點解呢

so true

有咩會令你反感？

啲friend都覺得佢奇撚怪
佢自己講㗎

你就係鐘意佢奇怪？

好似係成個世界得我會將佢啲缺點當優點

想聽

佢世界級到講半句都俾人點相

感謝分享

可以點避免反感？

點相？咩意思？

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

奇怪諗法有啲咩？

驚俾人/佢認到呀

我唔講有咩技巧，用我既親身經驗分享下你睇下有冇得著吧
我19
佢23
有一日佢係ig開左po話有好多on9野想分享問有冇人睇，咁我平時都好中意睇我就覆佢：係咪有on9野睇，跟住佢留左電話比我跟住wts腥左好多片比我睇。
就係咁樣由一開始既1日覆我1-2次，到後來既keep住傾，而我都開始真係想同佢做朋友，咁我地就約左出黎旺角食牛，由見面嗰下我已經覺得佢好特別，跟住同左佢去貓cafe,我地面對面坐我全程偷望佢，佢係我眼中真係好完美好完美，我幫佢影左張相（依加我仲keep住），返到屋企都仲要睇張相諗佢，我知我開始鐘意佢（佢當時有男朋友）。
我地跟住都有keep住wts 不停分享on9片比對方睇，咁我就平均11點會訓，跟住朝早6點起身一開wts就一定見到係佢腥左好多好笑野比我睇，過左幾日佢同男朋友分左手，佢不停sad我不停哄，但冇用既，我都忍唔住同佢講我係鐘意佢，但佢拒絕左我，佢話最起碼都相處一輪先，咁我話好，跟住我地都keep住一星期最起碼見一次，一直咁樣過左4個月後既8月，我忍唔住同佢表白，佢都係拒絕我，佢話認為我未準備好（佢話我未準備好原因：太小朋友）咁我都認我真係好小朋友，只要佢幾個鐘都唔覆我我唔開心就hea佢比說話佢聽，佢每一次都啊媽教仔咁同我講道理，前前後後同一情況我諗多過一次，有一次出去我見到佢全程都成日睇電話，咁我就好好奇到底邊個咁勁令佢不停睇，原來係佢ex,wts置頂又係佢ex,我嗰下真係灰左，返到去我問佢係咪根本未散，佢話唔係咁我都信，佢都叫過我唔好再係咁小朋友去諗呢啲無謂野佢話如果再係咁佢真係唔會理我，去到9月頭有一日同佢出去，我見到佢係到覆wts我見到又係佢個ex,咁其實都冇咩野好正常，到後一日佢出街，佢成2個鐘先覆我2-3個字咁，我個心就好唔舒服我忍唔住話佢再忙都冇可能忙到咁，點解同我出就不停覆ex同其他人人出就唔理我，我仲要講左句我以後都唔會再理呢樣野，結果過左2個鐘佢覆我唔洗再傾佢會消失，跟住就block晒我，我換個電話wts佢，佢覆左我受夠2個字，跟住又block左我，當我見到受夠呢2個字個下我好心痛，我明明講過要照顧佢，要佢開開心心，但最後我令佢講出受夠2個字 我好失敗。
我不停諗返好多同佢既回憶，我好記得，有一次我車佢去屯門，佢係我車入面面向我我訓著左，我不停偷望佢，我同自己講要記得呢一秒，因為唔知以後會唔會失去佢，我不停望 嗰一刻佢就係我既全部。
我到依加仲記得清清楚楚
但我仲係接受唔到佢突然既消失
過左2日我已經feel到自己唔對路成個人dup晒，我拿拿聲去睇醫生食藥我先至訓到教
我不停諗同佢去食過既餐廳，去過既機鋪，玩過既遊戲，一諗我就流眼淚，返工做野做到一半又走出去喊，放lunch又自己坐後巷喊，同佢做過既野變晒我既陰影，我真係接受唔到佢就咁消失，我依加回想返，其實一切都係我自己拎黎，我衰在經驗唔夠不停做錯事，我依加終於學識點樣去愛一個人，但好可惜佢已經唔係我身邊....
我仍然好鐘意你WST，對唔住，要令你講出受夠2個字..我愛你

Btw 睇完你應該都知道我衰係邊 祝你成功
我就返去抹眼淚lu

Sorry長文

師兄，希望你可以唔好諗咁多，努力move on

Thanks 巴打

咁刻意用小朋友稱呼似乎真係冇機
我ex細兩年我有好小心翼翼
而家同年但我大半年都盡量唔會想address到呢樣野

唔鐘意細過？
你地會留意刻意既address?

我會注意㗎
都唔知點處理驚傷到人自尊

咁點解ex細過又唔介意既？

水瓶不切實際上嚟係唔多理實質野
同埋我唔係嗰啲恨結婚
廿幾歲搵人埋單嘅女仔

我覺得拍拖係一個試吓對方岩唔岩過人世嘅活動
結唔結，生唔生真係好閒同我好就得人
只要我鐘意你就咩都得

唔係跳脫就鐘意風趣幽默㗎
我偏好性格畸呢嘅木獨仔
好想瘋狂理解佢地

但佢講到小朋友呢個term 即係會介意？

少少劃清界線feel我覺得

不過我唔知係咩口吻啦

咩口吻都唔好啦

巴打不要自殺

漁翁撒網

你已經沉左

無錯

想飛過去？

愛情既魔力

遠唔遠咖

巴打有米

水瓶女真係唔知佢想點
突然消失一段時間，搞到自己都唔知係唔係拍拖
黑人問號中

推

巴打大忌呀
利申水瓶女

我就回去 別引出我淚水
尤其明知水瓶座最愛是流淚
若然道別是下一句 可以閉上了你的咀
無謂再會 要是再會 更加心碎

等高手+1

樓豬做咩自己推po

因為上心

巴絲有冇update近況？

我係水瓶，我覺得如果想同佢熟嘅話首先要知佢鐘意乜野，跟著同佢深入咁傾，當然唔好比佢知道你對佢有意思，唔係嘅話佢唔會理你，同埋唔好太過熱情，唔係嘅話佢會唔show你。唔好講啲on9嘢除非佢對你有意思。
我個人黎講鐘意啲又幽默心地又善良嘅人，我朋友都係水瓶女，佢都有咁嘅睇法。希望幫到你

感覺分享

on9野有咩例子？

同埋點分到你地有好感？

*謝

會點樣先吸引到你地

每個水瓶女都唔同，on9嘢姐係成日講人壞話，又分化朋友咁，因為我認為我地呢個星座係好忠誠，（政治除外，屌政府會更加開心）

至於有好感我又冇乜經驗，我幫你問下我朋友

講中晒
最憎人扮醒懶幽默
但亦接受唔到蠢過自己
唔使咩都識 最緊要上進乜都八卦下
另外誠意好重要
利申：水瓶女

幽默開朗會關心人，就算唔靚仔已經好吸引，最緊要比佢sense到你好照顧佢（不過唔好太多）overwhelming is a bit annoying for them適當已經好足夠

其實我覺得巴打可以試吓約咗個女仔出來先？
如果唔係一直停留咗喺網友關係有點前進唔覺嘅感覺
仲要水瓶座好鍾意分將朋友分等級
要喺佢心中留到一個位置先得

可以點體現到誠意？

關心個呎度好難拿捏

分等級咁過癮？

姐係佢病咗個時問侯下佢，如果佢病得好嚴重沖杯蜜糖比佢，凍個時比件褸佢

巴打你呢

總之一啲好平凡嘅事就會吸引到佢

點樣避免over左做厹好大學問

如果你可以比到自由佢，但係又show到你好care佢，我覺得係加分位

中
我果次就係懶幽默講錯野出事
後尾用盡辦法表現誠意先搞得掂

冇特別

介唔介意講下係咩

咁呢個case來講，點樣係做多左

姐係唔好太照顧佢，變到你係奴隸咁

要比佢知道係你心目中你同佢係平等，姐係唔好比佢覺得你做咗佢奴隸

咁快約佢出黎我驚嚇親佢
話曬識得唔耐，大家傾計時間又唔算多
其實我都唔係好清楚佢依家點諗，同佢傾計佢有陣時會覆得好認真好長咁，但我自己個感覺係佢覆人好似交功課咁好平淡普通到無得再普通

不過如果你之後tum返佢應該ok gua

有無試下約

你試下了解佢嘅興趣啊

而家感覺上應該ok，有keep住msg
不過果陣真係好辛苦
佢真係嬲得好明顯

過咗一排就唔記得

我都唔知其他水瓶點諗，我個人係咁，但係我都冇經驗

希望真係
雖然佢而家已經無嬲我, 關係好似好翻唔少
不過我都唔想佢記得呢D on9 野

比佢feel到你care佢就ok，不過有時水瓶神經好大條，又或者佢唔敢相信你鐘意佢

有冇update

唔係個個受
冇好感會避

點解
有keep msg？

咁佢對你點？有冇關心下你

係啊，不過如果係有好感會好lum，不過係朋友上我覺得冇乜嘢，除非佢有男朋友

其實都大概知
但真係唔知點樣可以自然咁同佢傾佢既興趣，而且再深入d問好似冒犯左佢咁始終大家唔熟
其實我真係唔知依家呢種狀態算係點上網睇d人話水瓶對有意思既人會若即若離玩失蹤，對無興趣既人直程理都唔會理

但佢偏偏兩樣都唔係，會嘗試搵話題，覆我又會覆得好認真長篇大論咁，就算我話題終結左佢都勉強覆返句嘢過黎

我感覺上佢係出於對陌生人既禮貌先咁做而唔係真係想同我傾落去
有無巴絲可以指點迷津

我會避開自己鐘意嘅人🤣🤣

咁我覺得你可以比啲signal比佢

試下表白，祝巴打成功

點解咁講

你地點識
日日見？

因為要比佢sense到你對佢有意思，因為有啲人好大條神經，唔知你鐘意佢，如果佢冇考慮過你，你直接表白佢會拒絕

唔係咁，好易拿捏唔到個尺度，做多咗

點解既
正是

冇興趣嘅人會直接唔理，正解
有興趣嘅多數都會覆，但間唔中都會想失蹤

咁姐係我收得皮？
我同佢係網友黎

有咩吸引到你

天平有時都飄忽

就聖誕節

@.@可唔可以講下你地會講咩

我都天秤多數係因為懶或做緊自己野所以唔應機
但唔代表唔愛呀me覺得多數天秤本質係懶骨頭亦特別重視私人時間
加上平時應酬多（自願或非自願），返到去淨係想自閉

興趣嘢會講下，但成日傾傾下就無啦啦開左認真mode但認真mode得黎又好似交功課咁覆一大段嘢，唔識點講

你上面講嗰堆都中哂(風象星座嗰part)
因為自己連朋友都係同返水瓶玩多，又或者係射手(火象)
之前睇過風同火都夾得來嘅

好透徹
巴打識好多野

I was watching television and got sidetracked browsing this forum. Why particularly an Aquarius ? What about Gemini, Virgo, Sagittarius and Capricorn? Are they more faithful and would never cheat on their lover? Not every men's type of women are the same. Of course, everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some men like petite women, some like tall and thin girls, some like them well-rounded and curvaceous, some like them voluptuous, some like sporty girls, some like full bust, some like wide hips, some like shapely legs, some like silky feet and so forth. In terms of personality, some men like kind-hearted and helpful women, some like compassionate women, some like them sociable and talkative, some like them quiet, some like them tactful and diplomatic, some like to be controlled and dominated and so on. My friend Jason is a fan of Tracy Zhu and Samantha Gao, both of whom are exquisitely beautiful women. Like him, they both have an exquisite taste in fashion, food, shoes, hairstyles and interior design. Both of them are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw Tracy dress up in superman costume for a party while Samantha was in a bikini. They both have a glamorous job and career. Tracy has got a leading role in the upcoming television series whereas Samantha has got a supporting role in it. She plays the role of a doctor in it. By the way, I don't think Jason needs to dress up to go to work. A polo shirt and shorts are fine. Just dress down to go to work.

水瓶女唔鐘意做主動咖？

我會係有禮貌會覆番人果隻 除非佢講啲野係好9或者唔知點覆

咁樣好難分朋友定有好感

都有既
睇定d先

巴打咩星座

rude to max

睇下佢會唔會同你講新話題 好感會想share多啲自己野

+1
重有啲港女味

你係咩男

天平

+3

但Share 自己野唔會只係純粹想抒發下咩

消防向來多player

你地幾大？

星座撚縮返去老母個閪度

sor lor

我都知，所以一開始都好有戒心

其實要追水瓶座都幾易，你日日陪佢傾計，令到佢信任你，已經令佢習慣咗你
如果佢對你印象唔差，咁應該都無乜難度

原來有人覆，你講既大忌係太痴身？仲有冇其他分享下

但水瓶唔係唔鍾意人chur

咁chur同陪佢係兩件事，如果你同佢傾得開心又點會係chur..
不過自由度係必須，如果佢肯同你講自己做緊乜，我諗你就唔好再追問同邊個一齊之類，因為咁樣真係chur

不過有時隔住個mon 真係唔知係咪真係傾得開心
所以都係收下放下

Exactly
唔覆你就唔好問點解唔覆 成日煩住晒
佢想同你share做緊乜嘅自然會同你講
日日keep住WhatsApp都可以係唔chur

太痴身 小朋友 唔覆就講晦氣說話
水瓶好驚人煩佢 真係會好反感

我唔鍾意同好少同啲唔熟既人講自己野 或者抒發情緒

點樣可令到你地肯講

對準政權 遍地開花

你覺得天平有咩吸引地方？

水瓶點會木獨？

屌 樓主咪追水瓶臭雞啦 我過來人
就算追到 中出即飛好走啦 唔值得你去付出架

水瓶男同水瓶女可以做朋友，但好易frd zone

其實佢無hea覆你/無隔成日先覆你都ok嘅
我見我身邊無論水瓶仔定女，如果係唔ok你個人，都真係hea覆，又或者直接不讀不回

要熟啲 或者有好感囉

好難好實質咁講
但我覺得兩個星座本身係夾嘅
前面都有講過朋友來講，射手、水瓶同自己水瓶都夾
但會覺得呢兩個太熱愛自由
但天秤就啱啱好，唔會太過
而且又覺得天秤係幾識照顧人？(呢個唔知係咪全部天秤都係)
仲有好就得人囉

所以如果搵男朋友都想偏向搵天秤

另外前面屌我哋星座撚on9嗰啲，咁你又入嚟睇個post 過主啦

有時我都唔識分係我講得唔好定佢hea覆
不過佢有主動講野應該ok掛
雖然係無聊野

仲想問多個問題
有啲咩特質吸引到水瓶既？thanks

多謝你咁欣賞我地

樓主本身信星座?

大家明明認真討論，又要入來答兩句嗲
九唔搭八，不過其實我係信星座性格嗰啲，運程就麻麻
所以先覺得某啲星座同某啲星座會特別夾

除左唔好以上嗰啲
唔好太認真撚 最好幽默dd
個人好容易比有計劃既人吸引
可能因為水瓶好多野都係隨心冇plan
見到啲好識planning既人會好崇拜覺得charm

水瓶座好講第一眼個感覺
千其唔好煩佢

有冇補充

咁第一眼感覺收皮未收皮
點可以改變

好難
況且如果唔啱feel又比佢feel到你想溝佢 佢會落閘
at least我係

要真心做住朋友先再比佢發掘到你吸引佢既地方囉

巴打⋯⋯

同個水瓶女網上識，傾左差唔多一個禮拜
佢都覆得幾認真，有陣時都會主動搵我/開話題（當然大部分時間係我做呢樣嘢
但依家似乎去到樽頸位，係咩應該約佢出黎？如果一個禮拜就約見面會唔會太chur嚇親佢？

隔離post又見到你

點吊法

無計，水瓶對我呢d毒撚太難搞
之前比幾個水瓶撚過

好鐘意你啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

你可唔可以都鐘意me

可以

世界係咁簡單就好

巴打 對水瓶女痴身真係死
最緊要係你唔好問長問短
不過飛過去係幾感動嘅

祝你好運

中意咪感動 唔中意咪煩

My friend John is a Pisces while his girlfriend is a Gemini. He's faithful to his girlfriend and would never cheat on her. When he broke up with his ex, he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him there was an edge of hostility to his voice. But as soon as he had a new relationship target, it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who easily outshines me and him in any swimming styles. She's tall and shapely who definitely has the edge over lots of swimmers. Recently, he got into a brawl with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and jealousy was assigned as the motive for the brawl. They dined in a hotel's restaurant recently. They queued outside the restaurant for an hour. The queue was so big that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout man pushed in the queue but was caught lol. I popped over to their home and visited them. The shuttle bus queue for their residential estate was so huge stretching down the road to the furthest mini bus stop. I waited in line for half an hour until three shuttle buses came along at once. In the meantime, some people mistook this long line for the line for other places. A couple came up and asked "are you in the queue for Cluny Park?" to make sure that it's the right queue. A stout man cut in line but people ignored it. Later a slim guy jumped the queue. The lady behind him said "Excuse me. The end of the queue is back there." A woman stood beside a guy who was midway through the queue. Pretending to look at her phone, she edged furtively behind him who didn't realise she was there. Some people might have noticed it but ignored it. When I saw John yesterday, he seemed on edge. It turns out that he has a job interview tomorrow. Never has he felt so on edge before an interview. His brother sometimes takes a nap at lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He usually snoozes on the sofa or at his desk by the fireplace when everyone else's eating lunch outside. He once brought his work along to a library where he dozed off at the table. Having a doze especially in front of the fire is a marvelous way to recharge your energy though. His sister has just completed her PhD at Tokyo University and is on the way to becoming a professor. Japan's on the way to becoming the world's strongest economy.

中秋快樂

當佢講清楚話知我想點 但覺得可能只係做朋友好啲 我知咁係拒絕我 但係係代表以後唔好再搵佢 定係可以做返朋友 但唔好過線 可以重新慢慢黎 我知自己沉船得太快 呢段期間帶比我同佢都好大壓力 咁既話會唔會係一個可以重整既機會 定要完全放棄

之前我男友同我表白 我都係答佢做番朋友好啲
佢keep住每日都有搵我(冇flirt 朋友傾計mode) 到後尾變番我同佢表白
所以作為水瓶女 我會同你講唔需要完全放棄住
不過做番朋友嘅同時 你自己都要留意下佢係咪好冷淡個種 如果係嘅話我個人覺得嘅冇乜機嫁啦.. 另外如果相處太大壓力的話都真係會反感嘅

想知點解後來會變做你表白
同埋普通朋友傾計咁但日日搵你覺得ok?

因為本來我係覺得做朋友對大家會好啲
但慢慢回歸番零嘅時候又唔捨得
變番做朋友個陣係就算我撩佢flirt下佢 佢都係無動於衷咁 keep住朋友距離
日日搵我係OK嘅 咁不過都要睇番你地一開始未沉船嘅頻率係點先
我唔知你地初初係點啦 所以你因應番你地之前嘅狀況 再決定番個密度係點

即係好似啲人話對貓咁
唔理佢一排的話，佢自己會來搵你?

大唔大機會係有左男友 先會咁講 唔敢問 一問應該連朋友都冇得做 姐係要睇佢之後覆唔覆 黎決定佢之前講既說話？

如果佢對你有好感的話 就係
唔係嘅話就會fade out 得好快

照足佢咁做, 咁就實食冇黐牙

嘩.. 呢個我真係唔清楚
因為有啲人係會鐘意收兵
我自己就會講清楚有男朋友嘅 當對方真係表白嘅時候

我又冇正式表白 不過佢實feel到先咁講 好感既話可能出左幾次都冇進展 都應該冇哂 其實回歸做朋友既尺度去到邊 進取耐 已經唔記得點做先比佢覺得係當朋友 重新調整

唔好意思 絲打 我都有問題想問吓你
我同佢分開左兩個月 其實我係應該唔再搵佢 初時分手係佢提出 我諗佢都積積埋埋左一段時間既 我諗我都無機會了 對？

如果你未去到表白個刻 佢已經話做朋友好啲的話
我覺得佢99.9% friend zone左你 唔想你有過界嘅行為

可以搵 唔係完全無機會嘅 但老實講兩個月之後先搵機會係微嘅
不過分手緊係事出必有因 個問題係咩 要點解決 你要諗清楚先
我成日都覺得唔好諗人地諗咩 要去問
真係鐘意人嘅咪去搵 加油呀Ching

佢知 我都冇否認 但係就冇正式表白 所以果段時間都好鬱結 好大壓力 靜完又chur 又靜 咁loop 開頭會搵返我 之後就冇 我都知衰 但咁既話 應該可以點處理

其實佢好決絕 我有提出過想傾吓咩問題？好好地傾 佢已經唔願意 佢知我平時對佢好好 但佢忍唔到受唔到 我無得唔放棄 呢兩日月黎我都間中搵吓關心吓 但好冷淡了 我琴日最黎sand句 或者你有咩需要我既話就隨時話我知或者打比我都可以 就沒了
我好努力想挽回 但佢可能真係唔愛了 但要放底好辛苦

姐係佢直接問你係咪鍾意佢?
我個人認為如果巴打你可以同佢做到普通朋友就繼續
如果抽離唔到 我諗你自己靜下先 唔好比自己嘅感情控制住自己嘅行為 唔好越軌唔好越軌唔好越軌
btw 想知你做左啲咩好chur嘅行為

佢忍受唔到你分手之後仲對佢好 定點?
咁照你咁講 巴打都做左好多主動
我以為你地兩個月都冇聯絡過..
巴打加油 好好接受同放低 你已經做得好好的了 至少有努力過

其實都拍左差不多兩年
最尾後期有段時間我忙左忽略左佢 少左顧及佢感受 因為到中段果陣 佢有講過佢好依賴我
同埋拍拖呢段時間裡面 我有時啲脾氣搞到佢無mood唔開心 因為佢講左句 佢想改變我但又覺得由頭到尾都改變唔到我 佢話係佢忍唔到受唔到
我都拍過幾次 但愛得容易放底難 到無左 先知最愛係佢 一直我都好就佢 以佢為先 不過到後期我忽略佢

到最後佢提出分開 但我想好好地傾吓解唔解決到問題 但佢已經覺得無需要 唔想諗岩定錯 因為佢好攰
所以覺問吓絲打你 其實我仲有無機會 以你地同星座 女仔角度上

我個人覺有機會嘅 但始終比唔比機會嗰個唔係我
我只可以比啲建議你

佢覺得冇需要因為佢認定左解決唔到
你上面話佢想改變你 但問題係佢冇能力改變你
對佢嚟講呢個已經係事實 佢都feel唔到你有改變到
而的確其實你自己都知道你係忽略左佢 同埋脾氣差左
佢同你講得依賴你 當時你係佢心目中地位一定好高
但係咁唔好彩你又開始忙忽略左佢 佢想人陪但你又唔得閒 甚至發脾氣 慢慢令到佢唔想再依賴你
咁其實個問題大家都好清楚 我都覺得冇必要傾

分左手之後 時不時嘅關心對我嚟講係完全唔覺得你有心想cool煲 而對你自己都係一種慢慢嘅消耗
既然你都諗緊係咪要放低嘅時候
我會建議你係直接同佢講你之前有咩做得唔好 之後會點改善 仲係好想而且係有信心比到幸福佢
而唔係問佢可唔可以傾下
當然啦 都唔係叫你單方面講自己點點點
都可以輕輕講下你覺得佢邊到可以改善下 (可能太依賴你? 如果覺得冇問題可以唔洗講)

如果巴打咁講完之後都冇結果嘅
咁就要好好move on了

其實我諗到既問題我都有講左 可能佢真係唔愛我了
我唔想好似迫佢了 佢都有講唔想浪費我時間
愛仍然愛 希望有緣會再一齊 但如果宜家佢咁樣開心啲 就夠了
同埋我唔明白在 我唔係做啲咩對唔住佢 但諗唔到可以咁決絕姐

嗯嗯 有緣會再一齊嘅
其實多次嘅失望都足以令自己死心

明白既 如果能夠忘記就好

水瓶水會秒讀秒回我 同我講好多自己野 好注意我

但有時會好冷完全唔見人 我對佢有意思

有冇機會

啱唔熟係唔會知水瓶真正底嗰浸係咩人，表面睇就怕羞毒L一個

有冇手足一齊打波

一反感就唔想覆
一係就無聊會撩返你傾計

由第一眼已經會分類係做朋友定做對象
如果去左朋友個邊除非你突然大變身
唔係嘅話就
同埋做朋友會同性又好異性又好都會玩得好放 就算玩到好close都唔好俾假象呃左

冇錯 水瓶女愛恨分明 反感就唔會理
咁佢理你咪姐係有機囉

樓主搞成點呀

一齊去發夢最實際

絲打好詳細

多謝絲打肯share咁多

唔肯定係fd定可以進一步

點追水瓶女2

開定post2

水瓶男留名

夾唔夾

單獨出過幾次

感動有冇教學

追你老母咩 臭閪黎架渣

係喎

My friend Charles is a Pisces whereas his girlfriend is an Aquarius. He's faithful to her and would never cheat on her. He lives on The Peak and owns many houses. Unlike Mayweather, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Mayweather's lifestyle is on YouTube such as his car collection and house collection. Leonardo is also quite ostentatious. He always wears ostentatious jewellery such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed two to three times as fast as normal, causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrails and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in primary and secondary school, were there any subjects that you weren't interested in so didn't engage much during the classes? I remember I didn't really engage in Chinese class. I was often daydreaming. Charles loves video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives lol. By the way, he hadn't heard from his cousin for years until this morning when he received a call from him. They chatted in exquisite delight. His younger brother is currently a head chef at a five star hotel and he feels he's found his niche. His younger sister too has found her niche as a professor having worked as a researcher for three years. His cousin is robust and healthy. He does lots of strength and conditioning exercises in his robust trainers. After his gym session, he usually drinks a cup of robust coffee and a glass or robust wine. He lives in Korea where the political system and economy are robust. Both of us are kickboxing fans. Like swimming, it requires an exquisite sense of timing. It used to be huge in Japan but today it's most popular in the United States but as popular in the global scheme of things. He said he wanted to train kickboxing privately rather than in a kickboxing club so he engaged a training partner to train with him instead. The residential estate Charles lives in consists of houses rather than flats. Each house has at least one retractable awning or canopy. The canopy could be made of cloth, glass, steel, stainless steel or concrete. In his garden, his planted a lychee tree, a mango tree and bushes. He also grew lots of flowers such as roses and orchids. He mows the grass every now and then. He sometimes hires a gardener to manicure his garden.

留定名先

頂覆錯

點識日日見？

會唔會有反效果

我係天平都覺自己計較
例如覆既字數咁
因爲其實咁都睇到人地上唔上心

試吓水溫先，如果傾到咁上下慣咗多數work

特別係天秤仔
男人老狗計較到呢

咁係啊嘛
唔係錯曬

笑撚左
你個ex係極端例子啫
有冇其他鳩野聽下？

痴線佬
呢個唔關星座事啦

唔好置身事外

好鐘意你啊

追緊一個話自己鐘意女仔嘅水瓶
利申：男

巴打最近點？

嘩呢個組合真心癲

收左皮
唔覆whatsapp
唔肯出街

水平女同你講好sweet 阿你

有無機？

發生咩事

重光後 答你。

Hi 絲，好耐無見

post2